# README #

## Описание приложения ##
### Первая версия ###
В первой версии приложения должно быть:

1. Реализовано игровое время, его можно ускорять, игровые действия к нему привязаны.
2. Игрок может покупать/ продавать самолёты. Также можно брать их в аренду/лизинг. Самолёты бывают разной грузоподъемности/пассажировместительности. Разной допустимой дальности.
3. Игрок выбирает рейсы, которые расставляет в расписание по своим самолетам. Рейсы бывают пассажирские/грузоперевозки. Бывают регулярные (прямой-обратный), разовые. Выгодность пассажирского рейса имеет зависимость от времени, когда его поставил игрок. Грузовой рейс имеет фиксированную стоимость. Из дохода от рейса вычитаются расходы на него, они зависят от самолета. Пустой перелёт имеет отрицательную стоимость (расходы на перелёт). Рейсы генерируются раз в день. Забранный на выполнение, но не выполненный рейс требует выплаты неустойки.
4. Требования к интерфейсу: должна быть возможность просматривать доступные рейсы, выбирать понравившиеся и как-то ставить их в расписание. При выборе рейса должна быть информация по месту, времени либо частоте перевозки, требуемой грузоподъемности( кол-ву пассажиров), цене перевозки и неустойке. Приложение должно учитывать соответствие самолета рейсу (по дальности тоже).
5. На первую версию срок 3 недели (до 07.06) и 15 баллов

### Вторая версия ###
Во второй версии приложения должно быть:

1. Цена на топливо колеблется. Топливо влияет на цену перелёта самолета (характеристика самолета расход на километр)
2. Самолёты изнашиваются. Это влияет на их стоимость. Кроме того чем больше износ тем дороже обслуживание самолета. Новые самолёты дают больше имиджу компании.
3. На цены на самолёты также влияет рынок самолётов. Цены меняются зависимости от спроса. Оценивается количество купленных/проданных самолётов у игрока и конкурентов (оценивается популярность конкретной марки/модели) за последнее время.
4. Появляется рынок труда. На каждый самолёт требуется какой-то экипаж (количество это характеристика самолета). Экипажу устанавливает зарплату игрок. В зависимости от ситуации на рынке (зарплаты у конкурентов) на объявленную пользователем ставку оценивается спрос. Должности могут не заполняться если зарплата низкая, либо не все требуемые если средняя. Т.е. У членов экипажа может быть разная зарплата.Если самолёт продают экипаж увольнять экипаж надо отдельно. Можно менять членов экипажа между самолетами (увольнять тех что дороже). Если экипажу платят мало (у конкурентов сильно больше) могут быть забастовки. Высокая зарплата улучшает имидж авиакомпании.
5. Необходимо реализовать Конкурентов (либо игру по сети) у которых есть стратегии поведения на рынке целью максимизации прибыли. Конкуренты могут заказывать забастовку и антирекламу вашей компании тоже самое доступно и игроку.
6. На популярность перелёта влияют не только его выгодные часы, но и имидж данной авиакомпании. На имидж влияют описанные ранее условия плюс реклама. Забастовки, антиреклама, старые самолёты имидж снижают.

## Команда проекта ##
### Первый этап ###
* Вшивков Михаил - менеджер проекта, релиз-менеджер, тестировщик
* Реутов Василий - бизнес-аналитик, тестировщик
* Лазуков Дмитрий - разработчик, архитектор
* Трофимов Илья - разработчик (работа с интерфейсом)
* Черняев Антон - разработчик (работа с БД и внутренней логикой)

### Второй этап ###
* Вшивков Михаил - разработчик (работа с интерфейсом)
* Реутов Василий - разработчик (работа с БД и экипажем)
* Лазуков Дмитрий - разработчик, архитектор (работа с "ядром" программы)
* Трофимов Илья - менеджер проекта, релиз-менеджер, тестировщик
* Черняев Антон - бизнес-аналитик, тестировщик

## Видео демонстрации работы программы ##
[Ссылка на YouTube](https://youtu.be/KukAWFrVRqI)

## Менеджер задач ##
[Ссылка на Jira](http://airportsim.atlassian.net/)